唔好錯過之後先珍惜

如題 唔好等到人地放棄你先對人好
朋友、身邊既人都一樣

冇 人不嬲係失去先會珍惜